# Shopping price

- Vous allez compléter la fonction calc_total() afin de calculer le montant total du panier shopping, sans prendre en compte les quantités.

- Refaites les mêmes opérations en prenant en compte la quantité.


- Si le total est supérieur à 60, mettez à jour la variable free_shipping_cost à True.

```
shopping = [
    { "product" : "Livre", "unit_price" : 10.99, "quantity" : 1},
    { "product" : "CD", "unit_price" : 15.99, "quantity" : 1},
    { "product" : "DVD", "unit_price" : 23, "quantity" : 3}
]

def calc_total(shopping = shopping):
    total = 0.
    free_shipping_cost = False

    # Insert your code here
    for product in shopping:
        total += product['unit_price']*product['quantity']
    if total > 60:
        free_shipping_cost=True

    # End of code insertion
    
    return total, free_shipping_cost

print(calc_total(shopping))
```